同一個唔sync嘅人一齊真係好撚辛苦

借人ac一問
男人對會同佢神同步既女人點諗，會唔會覺得個女人太醒，咩都俾佢睇穿而覺得麻煩？

佢咁敏感既

唔會 有個ex都係咁
但我個人行得正企得正怕咩比佢睇穿我諗咩

佢唔係淡既
不過佢應該對感情冇乜信心
所以要成日搵d野發脾氣引你氹佢

我細個都係咁

佢投其所好姐
你估真係咁岩得咁橋

講到尾原來又係一個想出軌既臭雞

樓主又話收到not shortlisted?
咁點解會係fm

Off topic一問
最近遇到個會同我同步到既仔仔但好毒，搞到我好想主動去溝佢。
但係我都明，佢好可能只係對我唔主動。

似係佢隱性大男人要面

username勿認真

我屌

可以隨便鬧我臭雞
但係
同一個唔同步嘅人一齊其實係咪點都會散?

被動就冇錯 ？快d飛左個好仔去玩啦臭雞

感情唔係玩玩下幾年嘅事嚟㗎嘛
而且佢又唔係真係一直都無進展
話哂樓主你自己都話感覺佢都長大緊嘅

或者你自己都設個期限俾自己又好俾佢又好
睇下佢係咪真係有心去不斷自己改進
因為改變呢啲野好難一兩日就即刻改到㗎嘛

如果樓主真係有心長拍落去嘅
咪俾多少少時間囉

討論區有人要揀自己愛的人，有人要揀愛自己的人，各有各的喜好，亦都冇對錯。

不過我覺得，每個人的成長經歷不盡相同，亦都建立左自己一套價值觀，兩個人拍拖到結婚到生仔，其實有十萬樣野要夾的。如果你同佢的價值觀有差異，你愛他多的話會係你遷就佢，相反就係佢就你，初時遷就你唔會覺辛苦，但日子一久要遷就的事情愈多，遷就的一方開始頂唔順，關係就有空隙。
所以我建議係揾一個價值觀相近的人來愛，差異少 d, 遷就會少 d, 幅度亦細 d.
之後你地成長，唔計其他外在因素(識左第二個冇得控制), 變的速度會差唔多，咁段感情會襟玩 d.

本質一樣 角色不同
你會心動就證明你係臭雞
你遲早都會飛左你男友 長痛不如短痛

鐘意是個人喜歡美的東西，你可以好短時間就鐘意一樣野，好似行街買衫咁，但咁嘅鐘意好少人當係愛。

愛，依我看來，是自我滿足的感覺。愛一個人，就是覺得這個人能夠滿足自己。
滿足感可以是心靈/生理/金錢上的，怎樣獲得好睇個人的，其實並沒有高低之分。
這份滿足感/愛，可以是過去/現在的累積，亦可以是對將來的期盼。
----
你長大了，滿足條件改變左。
你說你男朋友都進步緊，應唔應該等
咁就好睇你覺得佢進步完之後滿唔滿足到你。

新果個明顯滿足到你更多，你又滿唔滿足到佢令佢可以放棄而家果個？

故事既重點係
樓主識左個新仔覺得佢好啲
就開post踩而家條仔求同情同其他人支持飛左而家條仔
又讚條新仔好好冇ask for sex
你估唔會咩 佢忍住先釣大魚姐

出馬啦等咩

老實講 分得 同埋新個個都不了 等過下一個啦

成日睇穿會覺得好麻煩？我讀psycho 然後成日睇穿男朋友係唔係唔好再拆穿佢

咩理由都得啦 e.g 性格不合, 唔再鍾意佢之類 btw我估個男仔會挽留你 因為佢唔想無閪屌 就咁睇由之前開始佢都係濫用緊你對佢既愛

我怕俾佢追問 其實你覺得佢仲愛唔愛我?如果佢仲有feel其實係咪應該再忍

其實咁講 大家性格不合係可以一齊 但係前提係雙方都肯為對方去改善 我唔知你個男朋友有改善左啲咩 你對佢不滿嘅嘢佢有冇改過吖？ 或者你忍唔忍受到吖？兩樣都唔得既 實遲早散

同埋佢都接受唔到其他人既意見 就好似你上面幫理不幫親嗰度佢都屌鳩你 除非係你講嗰陣語氣好差 如果唔係我覺得佢係唔知自己有咩做錯 仲有同其他女仔flirt都死得啦 根本大把理由比你同佢分手

同埋好多事都係要兩睇既 佢平時唔鍾意你做啲咩啊？ 你又講到佢一直要忍住你咁

唔會...我都好想比人睇穿
不過遇到個好sync好夾既 自己就會覺得其實對家係咪可以fine tune到條條仔都sync

睇下佢係咪聰明女
聰明女多數會唔想同同步唔到既仔講野，覺得好晒時間
最近遇到一個仔仔覺得同我好同步。我諗佢都有呢個感覺，有好幾次佢同我講野既時候，佢未講完我已經可以講到佢之後想講既野，我見到佢望住我瞳孔放大又有d驚訝既表情。

大男人性格既小男人

未結婚，仲可以再選擇

結左婚再選擇就不負責任

會唔會散係取決於你自己心態

有缺點，都可以包容一世

同樣地，下個他都可能一樣會有其他問題